有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (134)

唔小心一百三十四咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 ge巴絲開post

2

原來之前個標題比人改左做放低 我過成十個po先發現到

叻

擺低個心 不要了

一個毒撚動真情真係慘過食屎

失戀真係唔好一個人去旅行
時差無人陪 又好掛住佢

傻

老了 菠蘿蓋痛咗全日

有董香就夠了

廢老

你今日買唔買到

炒粉呢排做咩咁負

九歲就廢老 你十二歲點搞

廢廢老

夢遺

好負咩我

買到，排左十二個鐘

幾好笑

恭喜🎊

無以前咁正撚樣

唔係尾場，無意思

以前好正咩

你自己就話自己正既

我都想現實有個董香 有金木咁靚仔

金木好悲劇喎

係啊 想講我而家都正

咁正，受溝ok？

去左邊到排

奥海城

Come cow

算啦 你有兩場仲想點

衰十一I am coming

放哂俾朋友啦

受溝咋喎 沒話俾你扑

小妹妹好傳統喎

Hello

梗係啦 媽咪話唔可以蝕底俾男仔

聽住先

Hi

悲劇換一個董香 值了
作為肥矮柒毒窮 生活係香港又何嘗唔係悲劇呢

小弟想講關於自己嘅夢想
自中二果陣就想學結他，但中二去到中學畢業果陣，屋企人都拒絕比錢我去學，因為小學果陣係學音樂果陣有前科。自此之後屋企人就唔比我再學任何樂器。2年前畢左業之後有返過一排part time 又夾埋之前儲落果少少錢買咗支貴少少嘅木結。但又冇錢去學，於是一路自學，一邊r朋友教，希望學有所成果陣可以出嚟busking分享下自己鐘意嘅嘢。之後果年，我搵返中學啲band友夾band，又想玩埋電結（原本我主音嚟，但reu果陣唔齊腳，所以大家都索性調下位同埋本身對結他就有極大興趣），於是又買左支電結。果陣心態係覺得我失去左中學果5年時間去學結他，想趁住仲讀緊ive追進度，但我都係有錢買結他，冇錢學結他，以為r朋友教一定冇問題。後尾有朋友提醒我其實只要你有咁嘅心，肯堅持其實用幾耐時間學好佢又有咩所謂。於是我嘅步伐就慢落嚟。

中學畢業距今差唔多2年，而依家因為就快考試，同埋自學學到卡關，已經一個月冇掂我床前2支結他，感覺上有啲對唔住自己同2支結他……所以嚟緊諗住返pt搵少少錢 開源比自己搵師傅認真學結他。

其實自手執結他以嚟，我就想學好佢，什至希望將結他，音樂成為我生活嘅一部份。但係我廿歲人都只係自學左2年，仲要冇乜進度，大部份朋友都叫我望清楚現實。好似好絕望咁

不過其實我只係將整件事放低係到，因為我係唔理咩情況都一定會堅持，因為我真係鐘意音樂。至於能唔能夠將音樂變成事業咁遙遠又另一回事，唔成功，就算玩音樂玩到窮L死都冇所謂，因為我腦裏面有個景象就係放左工嘅每個晚上都拎住支結他開開心心咁busking。

個po呢排好似好慢咁

Ching你個問題係唔知咩叫堅持
不斷放係個心到唔叫堅持 做出黎先叫堅持
請每日練習 就算唔得閒都練五分鐘唔該

少左你

唔想返工

Why

辛苦，攰
但唔返工冇錢用

實係

試下返少啲 做足合約寫明既工時就算

手巴訓了嗎 可摸耳幫我睇下份野d雞腸

訓左

訓唔著

零售撚，返shift

試下騎牛搵馬

Send過黎未

造完聽日的紙了 晚安寶寶

晚安

晚安寶寶 你快啲訓啦！

未食飯

快啲食完去訓

沒我

好

搵人隊冧我 快

桶

我可以through咩腥比你

Tg唔得咩

你知就好

壞手機

I am so sorry

唉，如果有個女仔上堂周不時偷望你，交assignment 既時候會特登提你，佢會唔會啲朵對我有好感，雖然我自己ff居多

剩係提你一個

木人提我

毒撚係咁

唔願訓
想離開香港，生活太迫人，太大壓力了

點解唔可以過咗聽日先鬱

L

有錢緊係走 冇錢都冇計....

掛住打機

我話我自己

隻手痛

筋發炎

老了

係，我諗自己自作多情多

1%咁撚耐

可能又令你失望

入嚟吹水

chem 1B paper 應該炒到仆街 隻５仔唔係100%穩袋。

唉

依排俾一個人控制住個世界咁 無時無刻都諗起佢咁 好辛苦

無

好攰 好耐無上黎

無呃你，手ching 已經收平我 我仲令佢失望

yup

［有圖］求智囊團撚狗公

LIHKG @ Android

hku e&f 我寧願係佢

抵俾恆管fd 笑

呢個po是心咪24小時有人
大家仲未瞓嘅

36小時

好想知做狗公為咩

仲聯絡接觸到就已經好幸福

On call

最遙遠嘅距離唔係物理上，而係心理上

攝時間 同女女接觸

唔上啦 瞓下教咪幾好

bafs

你又唔使考
咩

No

好過回不去了又唔想忘記
失戀定暗戀呀清

好彩知maths 最少應該升到1分

係 佢主動搵你 覆你已經好開心
但成日好易因爲佢影響到情緒
其實鍾意一個人係咪真係唔可以樂觀小小

I haven't take bafs

接觸到先得㗎

死啦我又係喎 齊齊o到凌晨再返工

she aims city engineering

好想知佢點看待我 好想知我係佢心入面有幾重要

拍緊拖... 但覺得我捉佢唔住啦

屌 以為個bafs係自己打

me any university 入到唔駛俾人笑就ok

開口問就自己柒仲返唔到轉頭，
不過唔問又自己鳩鳩下唔開心

Diu 其實想講好耐 我個eng係english

揀返自己有興趣嘅先好啊
我就係但求有u讀就搞到一鑊粥咁讀第三年quit

Bu 要讀埋education

無資格揀，垃圾成績 ching poly ?

好同意呀!!!! 鳩鳩下 Final都唔想溫啦

hand ching 收平我補習費，不過我令佢失望

yes 佢收開人300/lesson

best5 19負碌入左又一城大
仲要唔係擺係major嘢手上

lmlm 我之前b5分19

咁一係轉移目標，一係發佢脾氣

餓了

吃吧

沒吃的

有時好想同佢鬥氣睇佢點反應
有時好想飲醉同佢講一啲唔敢講嘅人
但諗深一層又唔想佢覺得自己痴咗線

大學生活對住Ｄ情豆初開嘅少女，我就得Ｄ人老珠黄嘅呀姐

潛呢度幾日先，對自己好失望

找找就有

你之前mc幾科好似唔差喎 應該升到分既

個人認為借酒做任何舉動都係幾不負責任，對對方或者對自己都係..... 唔係話醉唔好意思啊就算㗎嘛，以後相處會好老尷

又或者得米呢

鍾意人？

暫時仲理智到 再因為佢困擾多一排就真係唔知

中四ching 不過唔係100%穩陣 maths 又係

唉

有乜咁吸引你 教下我年青人生活

我一直同佢幾fd 近排突然變到好著緊佢 好想見佢 仲變到個人好悲觀 好似傻咗咁

同佢傾計好開心 咩都傾得
會同你做唔同嘅嘢 例如跑步 溫書 睇戲
你唔開心嘅時候 佢總會係你身邊聽你講
仲有好多好多 或者係因為鍾意咗佢先覺得原來佢咁好 但同時覺得好苦惱

睇清自己點諗先

日久生情
好事嚟

我有食嘢㗎。。點解胃痛

因為bafs

2了

近幾日嘅感覺令我好難說服自己唔係鍾意佢 但都想睇定啲先

你得6 科 city eng計4c2X?

唔記得喇 冇㗎喇 冇書讀㗎喇

得唔到通常只會愈來愈著緊... 小心啊

好似係，同埋英文有加乘無理由炒英文掛

ching u city engine?

跟我一齊做地底泥

差不多啦，某BSc科
btw quit左好似甚麼都不是

想像唔到炒英文會唔會真跳樓

你quit u 咁依家點？

有個女仔想同我重新開始但佢好自責自己以前好過嘅事，我就當然想重新開始啦但就唔識點再開始過同令佢唔再自責

我癲到近排發夢都成日見到佢 唔想醒個隻感覺 點解會咁突然

有個女仔想同我重新開始但佢好自責自己以前做過嘅事，我就當然想重新開始啦但就唔識點再開始過同令佢唔再自責
編輯

跳樓機算啦，咪搞咁多嘢啦

上心了 唔鍾意都會變鍾意

返工做狗，遲下應該讀返書㗎啦

有冇方法冇咁上心

發夢都可以見好sweet～
唔知點解琴晚發夢夢見同同事廚藝battle

利申sales狗

順其自然 不過你越諗咩方法就越上心

早晨

做咩咁既樣？

Wohoooo 早晨

望返妹妹，佢知道被發現時，又唔敢對望時，面紅紅，嘩，幾可愛。
以上係我同學既心聲，在此，我又表示極到憤怒

擺低遺言
夠鐘死心了

又遲到了

唉女朋友琴日話同我分開，好唔開心。

利申：long d緊 佢係香港讀書 我係加拿大

縱壞咗，要訓練佢

鍾意一個人硬係會咁悲 至少個感覺唔好咁強烈呀

我隻狗狗養得十日就走左 佢好慘 比人遺棄無好好照顧過 我第一日帶佢返屋企佢仲苦口苦面 前主人話佢無乜點笑過 直到返到屋企第二三日先開始識笑 但由我帶返屋企第一日開始已經肚痾 我嗰時問啲獸醫話狗BB頭幾日肚痾係正常 當我過咗幾日發現唔對路帶佢睇醫生 個醫生又斷錯症淨係開咗啲只止痾藥 杜蟲藥同抗生素比佢 食完愈痾愈嚴重 我再帶佢睇 先話有腸病毒 潛伏期係7-14日 當我再送佢入24小時醫院 過咗幾日佢情況突然急轉直下 全部醫生同姑娘都話應該救唔返 佢好痛苦咁一直大叫 不停咁滲血 我最後揀左幫佢安樂死
我好痛苦我唔知呢個決定對佢做得啱唔啱 係唔係害咗佢 我好心痛點解一條小生命要受咁多痛苦 點解冇好好感受過人間嘅愛就要離開 點解唔可以好好比我照顧佢早啲遇上佢 我喺度諗如果我一早堅持帶佢睇獸醫或者帶佢睇多幾間 咁就可以快啲發現有腸病毒就可以快啲醫 可能佢唔使受咁多苦 會大機會醫得返 我好辛苦好想佢返嚟我身邊 我好掛住佢

我諗幫佢短痛，都好過折磨到死

唔入德影視台了

希望自己可以慢慢好翻

？？？

好乜

情緒問題

但我喺度諗如果轉左去第二間醫院會唔會救得返 如果我冇做呢個決定佢係咪真係會痛死而唔係有奇蹟出現救得返 雖然醫生姑娘都話基本上冇乜可能救得返 但我唔知佢哋嘅判斷正唔正確 始終香港獸醫質素好參差

岩岩同男朋友鬧交 唔想分手但真係好痛苦

一多嘢做，個人就燥

好好同佢傾下

唔打算做咪唔會燥

唔做死硬

邊有咁平

屌 手震咗成朝

要交

加油

完了？

係！！！！！！！！！

柏金？

係 老了

斬

不了 留嚟打返個熱飛雞先

食蛋糕？

未瞓過 返歸瞓

貼個barcode都咩咗 戇鳩手

你心入面係想幫佢想佢好既，已經好足夠，沒有對錯。不過，有時有d野真係整定咗，我會咁諗，好多巧合，意料之外

你地餓得制未食野？

個陣時考痴barcode好似做勞作咁小心翼翼

但我好內疚 保護唔到佢 晚晚訓都會夢到佢痛苦咁叫

唔係 長期震的

聽講東海堂啲大福好食

買咗四個。。但我唔喜甜。。

我剩係話聽講好食咋喎

唔緊要 可能我喜呢

任性

又冇話一次過食

Free

Ok pay

我都未瞓

Wohoooo 約？

三人行必有我師 當反面教材囉

等你分享

唔甜 幾好食 但未到想再買嚟食

推得好慢

緣份=垃圾
關係要雙方一齊建立 你唔付出就咩都無 完

你就開心啦

會唔會今晚都去唔到135

靠你

你想置身事外？

今晚去fd屋企

Papa fd？

今晚去打搞伯母

歡迎呀，快d

打搞曬

點解會咁 以前一晚幾個

訓左上床 好眼訓

dying

係囉 呢排都係咁
宜加過左一晚都仲係同一個po

因為你地唔出聲

怪我囉？

唔通怪me

28後歸來

對唔住

有好感果個女仔話介紹女仔比我識

我都就黎辭工 唔會見到佢 忘記佢
可能下個更可愛

好痛心。。。

Go

你開唔開心呀

今次有無人衝入去

一般

好眼訓

開心了 買左鮮花椒桂花魚外賣

造紙了

Share ok?

No 上次係巴士開蓋望兩眼 結果打瀉晒啲湯

今次幫你hold實isok

睇緊書 dup outline
究竟點先可以早上唔賴床

No 上次先用左堆廢紙抹巴士地板

唔計劃起身時間 就唔存在賴床問題

隨時帶廢紙

寫左野既A4紙黎

我今朝賴左6小時
唉賴床既時間係要還架

試下達文西睡眠法

姐係點

每四個鐘訓一粒鐘

我會唔捨得起身架

瞓著就唔會起到身 直接昏迷

習慣左就得 因為suppose係仲有精神個時迫訓 所以唔會昏迷

好似好辛苦咁 計住4個鐘瞓一次
好彩較鬧鐘對我有效 唔係就仆直啦

今日推得好慢

要習慣 習慣左會多好多時間用

唉

ching你用緊?

無 我又唔需要超多時間

發現條囡出軌，問佢，唔覆

點發現

其實已經一個月前發覺
今日見佢igdel左我同佢既相，又轉左我wtapp同佢共用既status，打比佢問佢有咩瞞住我，我問佢係咪有仔追緊佢，佢話係，咁做咩要del啲野？佢話唔想比追緊佢個男仔知道....

問左佢想點未

又半日唔覆我啦佢

到底我係乜

選擇唔覆，wtapp唔應，打比佢唔撚聽

直接攤牌啦
就算未帽都已經精神出軌啦

之前唔覆你多數係咩原因

同埋都係個句 隔住個mon鳩估咩春 唔比佢忙

真

我都想攤，佢唔撚覆

其實想你知道戴帶帽多d 一石二鳥

寄信比佢

佢太撚蠢，比我發現
我估佢係想一腳踏兩船

清唔好咁喇

你以其人之道 還治其人之身

都係個句
佢話忙同攰

但係
就算我再忙再攰
最親既人一定唔會唔覆
因為我好想同佢分享每日發生既事...

我唔係啲咁既人

天天寫～

其實佢依家都7左

咁呢d做到咁明顯 好難一腳踏到兩船wor

感情要培養 你地好似連關係都未確立

我寫到一個點唔敢再寫 因為覺得再寫落去太負負到佢

柒撚晒添喇，諗住當我真係唔撚知咁

我估佢真係以為我唔撚知，先會咁樣做

呢個po大把絲打幫你影啲比女圍既相

俾d時間佢編個劇本作藉口

係阿
我什麼都不是咋
只係佢既師妹 一個俾佢錫過拖過既某人

估唔到信任係咁撚兒戲姐
兩個人相處最緊要坦白....

錫過拖過 快啲確立關係啦

我會狂熄
一次訓一小時會唔會訓得好差

我都咁諗，佢應該諗緊劇本

然後俾個分

慣左就可以 因為係keep住精神個狀態訓一訓 唔係攰先訓

會唔會死

咁其實佢愛得你都唔夠心
分開認清楚啦

搵埋方仔同Stephy 拍套戲

係，我諗我自己仲愛得多過佢....
分開認清楚，你岩

屌你老木 神作

我地幫佢整首插曲

唔會 不過要有恆心 始終訓教係咁舒服

復3

我做cam man

劇透 快

你估我唔想咩
我對其他人係從來都不及對佢咁上心咁關心
但都係換來間歇性覆機咋
我真係好想問佢 錫我係咩意思

死伯母 星期五晚睇

真係好舒服

你主動啲約佢 見面個時一定拖佢手

咁
我做旁白

屌 我未睇呀 咪呀

你咪stephey

真 最中意訓教

唔撚準劇透阿！

呢樣岩呀
最鐘意訓教
兩三點瞓 瞓到一兩點

死左好多人

係呀寶

仲未買飛

May i be little fong?

我最怕佢繼續拖拉咋
個關係愈來愈模糊了

有親密行為後確立關係 容易過
確立關係後有親密行為好L多

好像將訓覺時間縮到6個鐘抵d
我依家要起碼8小時

u can be 万刀甲

所以你要主動

唔俾你放閃！

下個月佢生日
好冇就係佢生日講

玫瑰條友好似想打比我(-_-)
What should I do

如果夠親密 就確認下
唔夠就不了

要慢慢習慣

U are 跳舞寶？

打比me 咁佢就打唔到比u

要瞓10個鐘會點

打比u 去tum me 訓覺？

會攰

落雨

唔大雨就好

唉 佢忽冷忽熱
我都唔知係咪叫親密
佢係飲完酒係我喊到傻個陣錫左我兩啖

但佢之後冇再提過呢件事
又會成日mean我 好少關心我

佢講過 我係佢心目中都係一個好重要既人
但佢又成日唔覆機咁 我覺得佢好遠

好濕勁個種

同依家男朋友一齊前佢溝過好多女
不過一齊後就冇
但發覺佢同前度啲對話同相都未del
我地一齊左45個月
佢前度已經係一年前
今日發覺最近一次chat係近排 但只係普通傾計
我係咪應該唔好介意？但個心又好難受

I am 肥寶

好似好大雨
希望落車個陣屋企個邊冇落

咁驚？

未夠 再努力下 肢體親密同心靈親密都緊啲火

係

一定係偽肥
啲女話自己肥多數都唔肥

我個邊乜都無

我有蓋嚕

眼訓 想人tum me sleep 😴

搵石原

去sleep 乖

唔sleep就曳曳 要罰

咁既咩

罰咩

唔係
你唔係鐘意石原咩

罰唔比上連登

未戀先失心好痛 點解可以話變就變

拖左20秒都無 都無錫過 唔閃啦

不過發覺近排佢幾多野問完我意見
竟然都即做

由19野 放完假唔用噴髮劑染返黑髮
唔好哂錢買n咁多堂跳舞堂
到 搵新pt 星期六傾完 星期日就去in
雖然要我幫手寫cv
不過邊有16歲人識寫
寫完俾佢好似幾開心咁

戀左再失的我收皮了

我係呀 但佢tum me sleep 好似怪怪

契哥了

唔好呀 我仲要聽ig live嫁

諗法同價格觀好唔同
成日因為小事嘈
未戀 係咪直接放手會好啲

救命！ 冇連登仲有邊度比溫暖我

吊

時間越耐越係放唔低 點解會咁
不過有無戀過都各有各痛

佢陪你瞓你唔洗瞓了

Tg

開拉乎？

Zzzz ing

我今已都訓左十小時 依家後悔中
生時何必久睡 死後自會長眠

我準備長眠了

原來呢招對男仔有用

我想聽下你唱歌

攤床

人生

早知叫小辣 就辣死me了

個耳lone好似發炎
用埋d 淘寶耳環 總係會出事

無咁大個頭

上次食水煮中辣都無事

究竟點樣先可以令佢多d同我傾計

屌 暗暗痛又痕 wtf

唔好r阿

岩岩除左出黎 r左陣
又無血 聽日換個對算
中國的果然會

今朝罐monster好似仲未溶
但我個腦已經轉唔到

而家year1 由中四到而家中意過3個女仔 。同第一個女仔曖昧（自己覺得）左一年，中四最後一日同佢表白，然後失敗了。佢話佢要認真讀書想考到大學（而家好似讀緊ive）話要讀書冇時間拍拖，仲話唔想佢阿媽失望（而家好似讀緊ive）。然後幾個月之後我同班fd出街時見到佢拖住另一條仔，係我地嘅師弟細我地幾年。唔想拍拖？考大學？
第2個女仔係第一個女仔嘅朋友 ，graddin同佢影左相。佢係我garddin唯一一個異性合照對象，因為我拒絕左其他女仔，就係有其他異性都係團體相即係至少4-5人嘅相。但冇其他後續行動，冇追過佢，因為懷疑自己中意佢只係因為佢同第一個女仔係朋友，覺得自己中意佢只係想搵替代品，所以冇追過佢然後就斷左。
第三個女仔同第一第二個女仔係同班同學好似都幾fd。但今次知道自己唔係想搵替代品所以開始追佢，但佢一直以嚟都係忽冷忽熱，不温不火咁，反正就係冇乜回應。同身邊朋友傾過有男有女，好多都問我個女仔係咪想收我做兵，叫我放棄換目標，但我知道佢唔啲收兵嘅臭雞，而且如果佢係臭雞唔洗人叫我都會自動放棄。
不過以上都唔係重點，重點係唔知點解我中意嘅女仔永遠都會發現身邊可以稱為兄弟嘅朋友都中意佢地，而且永遠都係喺我講出嚟話中意嗰個女仔之前，佢地就會話佢地中意嗰個女仔，然後我每次都會沉默左然後讓步，等朋友去左馬先，等佢地話轉目標嘅時候我先會開始接觸嗰女仔，上面第一個女仔就係等朋友衰左之後我先開始搵佢追佢。第三個係佢放棄左，我先開始追佢。
但我好似已經錯過左好多時間，第三個女仔住我隔離幢樓，讀同一間學校，如果我中五時唔理兄弟就追佢嘅話就可以一齊翻放學，有好多時間可以一齊，但而家year1大家都唔同學校，翻學嘅時間表都唔同，所以連平時樓下撞到嘅機會都少左極多，以前中學時係成日都會撞到！
為左讓，為左唔同人爭，我到底錯過左幾多野？

Sad

諗起達仔教點應付d女話要讀書唔想拍拖

唔sad 完了

你覺得佢係咪放工作係第一位

TLDR
不過ching你反思下自己心態先

能喜歡一個人是好事
至少心還沒死

圖呢

忽冷忽熱 勁耐先覆

茶雙飛人

可以係耳lone整呢d野架咩

用d 好小小既耳環
多d打理下就無野
發過好多次

唔係
但我知佢唔係下下打開個心同我講野
雖然佢話我係佢心目中係好重要既

唔夠親密

佢咁對我 我就要咁對返佢嗎？

可以架！ 佢消炎殺菌架
我消毒耳針同洗耳洞都係用佢

我有d類似cream咁
每次發炎 整少少茶下 一兩日就好

咁主動d男人唔珍惜架，覺得你溝緊佢

點先可以再親密d

佢主動我 然後我超珍惜佢

呢個又好似係真

我都想俾人珍惜......
💔

真條毛 係睇人個囉

傾多啲唔同方面既野認識多啲

我男友咪咁囉，成日話我之前好主動係度溝佢
其實我只係當朋友傾計同覆得快

介意呢啲黎做咩

因為明明係佢媾我

d蚤lan開始退

chow仔好過

男朋友細過我 好大壓力
本身唔介意年齡問題
但佢日日話我老 又唔靚又無身材
搞到我唔知可以點好辛苦
同埋佢又易多心 下下都要驚佢係咪嬲我
唉 我好鍾意佢不過拍拖拍得真係唔太開心

佢一日先一log過咁reply哂我d message三至四次
我想認識佢 但我就算問佢少少野都有時十幾個鐘先覆 好困擾

俊明

佢好忙架？

呢啲男仔識玩呀
釣下釣下咁

你兩個拍緊旺角woody allen 既戲？

習慣唔同 磨合下

佢話佢係囉
聽講呢排返工好攰 所以我希望只係呢排佢覆得冇咁密
我唔會chur佢 只係好驚佢又好似以前咁不了了之...

依家先發現我原來咁幼稚
有個陣唔珍惜
冇咗就嚟後悔
小小事就發脾氣
長大了
知道要點相處了
但係依家咁可以怪邊個
咪唯有怪自己囉

涼都未沖 返到屋企一陣咋
今晚忍唔到手食完飯行左陣街 行到11點幾 返到來就一點幾了

唉
本身以為真係完
點知星期六個晚飲飲下野
佢同我講好唔開心
有野想同我講
叫我打俾佢
我就心軟了

我會
我會盡我最大努力習慣佢既習慣

花左2年認清對佢既感覺 放左係心1年
所以我成日都好掙扎 又想放棄又根本放唔低

ff~

多謝俊明

好掛住佢
好想見到佢
好期待見到佢嗰時有種心跳加速嘅感覺
但可惜佢好似有女朋友

你呢幾日點阿鱷魚

適應人地嘅習慣係好
但係千祈唔好過火
如果唔係到佢走個日
你會發覺自己變到唔似自己

咁都唔洗日日講啦 聽得多都爆負能量

ok take 1 roll

戲癮起了？

打機了 off先

做咩

You are very thanks him.

空手道好似佢唔錯

本身諗住完嫁啦
點知個晚佢話好唔習慣冇咗我
唉
心軟了
但係有件好嘅事嘅
今日認認真真傾過大家嘅問題

打咩呀

可能佢根本都冇停留過

Aoc
去fd到lab party

我要答d咩架

ya 得閒會睇返！

cut呀
呀寶呀 睇熟d對白啦

唔好咁悲觀啦
機會係靠自己爭取返嚟嘅

你係佢fans？

終於認真傾 係好事！

sorly sorly

no ah 只不過聽講佢呢套真係好睇咋

都了解咗好多
其實好多野我都改到
好多時只係個刻火遮眼
或者好想人陪先至會發癲

但咩叫你既垃圾？

咁你決定左重新來過 好好珍惜佢未？

我個fd話我啲po/reply唔駛睇名都認得係我

今日唔拍啦 兩位巨星返去睇下劇本啦

沖完你都夠鐘訓啦

點解

我唔準你咁講架

斷背山？

出黎啦 夠鐘了

決定好要改啦
佢唔得閒個陣我咪自己搵野做囉
唔會再因為呢啲小事而發脾氣啦
會珍惜啦
其實自問自己要求唔高
我淨係想 出去前講聲 打俾佢搵到人 同埋唔好成日飛機

女仔唔係用好多時間沖架咩

才高八斗呀ching
唔係打機咩

限幾耐先

我成日係到諗點解呢個po咁多絲打

打了 開緊room揀緊民族

咩驚 戰神4？

AOC

其實有時唔知邊個user係巴邊個係絲

打機都揀d咁高難度既遊戲玩

我諗緊係咪因爲男仆街多過女仆街
定係女既容易啲講出口男既多數CDROM

我覺得女都好多係仆街

男可能多數唔會咁執著？

唔使知啦

各位
又係時候諗食咩宵夜啦

我唔知

我未諗到

做咩唉！

係到cow仔好無呢

大家食埋個宵夜先諗點減肥啦

點解會稱呼自己做街坊？
你好老咩

Cow我

大家都咁fit 洗咩減

ok，格劍

啱
大家都咁fit應該放膽食

你太陽光溝唔埋

唔洗格啦
直接入嚟啦
等你好耐了bb

我不嬲都去盡

咁就傷害咗無知少女嘅心

今日食得一餐
好對唔住自己

搞咩 忙？

你呀？

講你。。

我點會係無知，我係淫底

唔記得食
掛住打機

無知係講小2 你淫咩底 淫到咁出面

食野係必要架

依家準備緊煮野食了

就2點先黎煮飯仔

不了
食野先

沖完

肚餓ma

夠鐘食野啦各位

我打機先黎沖完涼

Keep stalking u

我晚餐食左好多 完全唔肚餓

瞓啦 215

其他人呢
一齊增肥啦

瞓晒啦

講緊me

應有盡有 任君選擇

唔好拎自己同佢地比 不宜妄自菲薄

冇人增肥了

選你ok?

推左你去增

未吹完頭

痴漢is me

食咗先諗啦

你講話打機講左半個鐘

呼呼呼
乾了

佢要調兵遣將 係咁耐

唔增都肥了

吹乾先好瞓

邊到有人諗呢啲嫁
緊係食咗先啦

好👌🏼 雖然9歲真心幼齒

未乾
渣架

正 淫底痴漢

繼續
呼呼呼呼呼呼呼
今次乾未

起 你食開幼齒 低處未算低啊

知道

未

嘻嘻 你心情好了

放棄了
俾個風筒你啦
心情好返好多啲

突然醒起自己好似超過36個鐘未瞓 雖然好濕碎但自覺痴線

抱住你訓 快d訓啦

咁癲?我36個鐘唔瞓應該猝死咗

失眠最癲嗰排係隔兩三日就咁嘅情況 幾日夾埋瞓得五個

忙咩要咁做

試過最盡好似24個鐘到
頂唔順 一掂到床就瞓左

熱 唔好抱

忙 完 了 ！

睡了 諸君明日再聚

今日晏晝攤喺床幾個鐘都冇瞓
而家都攤緊 好似未有mood瞓

早抖

又食lemon了

幾時食過？

日日都食

習慣就好

入camp試過捱30個鐘左右
個樣死咗一半咁

bye

試過dse溫書溫通宵
再直落打牌打通宵
一打完死咗咁

打牌正！

好耐冇打了
前度唔俾我打

都變左前度，打返啦

攰到出咗沖都唔知

不了
追緊佢

下 典解唔俾

跑馬仔唔記得開槓 仲要幾次

佢唔鐘意我賭錢

今日先正視完相處問題

試過醉咗打牌出沖兩舖十三么

但我仍然由頭贏到落尾

賭其他野囉
btw之前同frd玩輸得最多要落街買外賣返黎比我地食

佢夠唔鍾意你啲脾氣 牌又忍到唔打嘅

我同啲frd通常係贏錢請食早餐

乜十三么咁易草到嘅咩
我打咁耐牌都未食過

改緊了
唔洗再引誘我
戒咗賭錢啦

同一日我見咗三次
兩舖我出 一舖自摸
真係屌曬鬼

沒人引你 笑緊你咋

九筒！
槓

笑啦
我抵死嘅

真啊 又唔係第一次

又唔小心hea到而家
晚安了 等陣7am見～

我又係要七點起身喎

我都唔知衰咗幾多次
多謝你俾咗咁多機會我

六點半嘅係到
都唔知瞓唔瞓好

之後嗰幾圈大家一嚟就掟走曬啲一九筒索萬

瞓啦屌 仲有時間

飲埋杯蜜糖水就瞓了

出沖遇著十三么呢啲真係輸淨條底褲

暗槓啊 比錢啦契弟

我贏咗三條底褲返來

屌 望住啲牌自己啱係咁比人打出黎但碰唔到上唔到真係想死

勁

有無人試過一見鐘情

咁快有新女？

同我打

係呀，佢姓左

鐘咗一次 鐘落舊石頭度
推極都唔郁

不了 我仲有兩老要養
唔想輸光頭

我以前又係

其實一見鍾情係咪多數都鍾靚女？

我係覺得佢好符合我理想既女朋友形象囉

好 3點準時瞓
聽朝起身做運動 溫書 食好野
已經feel到聽日會好精彩

Block左佢wts又好想unblock睇下佢有冇搵我
好犯賤

正 覺得理想歸理想 所以索冇理想型

想咪做 不過就真犯賤

我犯賤 見到索女反而冇乜心動
利申not gay

咁都叫犯賤咩 鍾意索女但永遠沒你份先叫喎

blk咗係咪一般永世都唔解翻?

我形住炒粉應該都幾索

睇原因

但自己覺得咩原因都好 都唔好block

哇屌 咪撚嚇我

好想解 但係見到原來佢根本冇搵過自己會十倍心灰

痴撚線 全post最柒

所以根本一開頭block已經錯咗

咁如果真係有搵過你呢？你又會點

仆街頭先打蚊太大力
疑似嘈醒兩老

打椿呀

其實好想同佢和好
但今次嘈到好大件事
應該呢世都會有刺

想和好嘅人但又要block人 為乜

隻野癡起度門度
我拎住拖鞋一野打埋去勁撚大聲

頂 好白痴 手打咪算

再見大家 我溶先！

用手好核突 啲腳啊翼啊成手都係
諗起都想洗手

together

自己on9 一氣之下做左件咁嘅事
我地為一件事睇法好兩極
然後佢直接叫我走 唔好同佢講野

掉翻轉就差唔多

一共blk咗幾耐?
btw我諗緊就算炒大獲都唔會blk whatsapp下話

yeah

咁我呢？猜測下我

我都覺係調返轉

btw屌你咩估38歲
最記得以為小賣部姐姐話我F6
其實係F2 嬲到依家 我童顏ok?

半個月
本身佢blk我先
然後我又on9覺得我都要blk佢
點知依家

童顏夢遺囉咁

又話瞓

合咗眼一陣㗎

仲未做好

兩個都係巴打黎?
男人老狗鬧交鬧到互blk我覺得好on9
最多咪唔搵大家

瞓陣再做

你都唔係私煙bb啦

gogogo 廢老準備夢遺啦

14歲純潔

準喎

失眠

Bb

睇書睇得勁慢

聽日要比outline 老師睇

你唔駛做功課咩

咩outline sem尾先交

因為要consultation final essay

你重要過功課啦

失眠help

唔中
多煩惱既人唔會當功課係一回事架

點解我係田蕊妮

冇拎耳機上床睇唔到

幫我諗下點訓

頭先都有諗聽歌
但係醒覺痛攞耳機
其實以前冇失眠問題
係上個星期開始

我覺得唔會做得返fd
以後都冇機會嗰隻 唉
來年陌生的是昨日最親的某某

利申：我係藍絲，對方男人

合埋眼

耳機我有 只不過冇攞上床
耳機放咗係屋企人睡房 攞唔到

今晚點算

平凡係咪即係唔靚

唔work ar

唔靚

其實我聽日有個細考試

冇得溫㗎

我唔想知大家既秘密 交換返靚得唔得？

最衰見過俊明bb 無得玩first impression

照玩

我都唔明 其實好攰 都好眼訓 但係又訓唔著

有無咩方法可以令自己訓著？？我2日無訓了

@俊明 求first impression

同是天涯淪落人

唔好嘈 一句到尾 要醜女定要靚女

一齊淪落

Think of me

明明無咩唔開心（雖然岩岩失戀黎）
但心情上真係無野
不過愈夜，好似一樣咁精神
0睡意

所謂 順眼已經可以好吸引 互動下感覺到性格可以加哂分 #加勳

我係好眼訓 但係訓極都訓唔到

你試下唔好再望手機
平訓合埋眼 慢慢深呼吸

沒人幫我com被

頭先已經咁樣做咗成個幾鐘
都訓唔到
個腦停唔到諗無聊嘢
我開始精神

點解失戀都無唔開心

咁你試下逼自己諗一張白紙
好白好白.....乜野都無....
得一片白色～

笑起上黎恰熟狗頭咁都岩？

冚被

因為去到失望既盡頭
放手後先發現，就算我唔係緊握佢雙手
都一早失去左
分唔分手都無分別

其實我仲有2個鐘就要起身
仲應唔應該訓

睇得好開喎 清

咁你洗個靚頭準備食早餐啦

訓到咪訓

又驚訓咗一陣醒唔到

一陣應該眼訓到喊

知道呢個世界唔係有情人終成眷屬
一段感情唔係只有愛對方就可以長久
現實係好現實
放手放手

有鬧鐘架嘛

我係一訓著咗就好難叫醒果啲

Sleep sin wake at 0630

一陣起身去邊

不要離我太遠

返學

返學訓

點解次次比女仔既印象都只係大哥哥
傾親計都會岩傾 但係都係比佢感覺係哥哥

兩堂都有細試考

你點對佢地先

試下主動啲

咁唔好訓

傾親計好多話題都傾到好耐 佢唔開心會聽佢呻 又或者佢聽到我同朋友既對話覺得我咁掛

係咪佢開口講你係先？
真係次次？

先排除樣貌問題嘅可能性

你會唔會試下同佢分享你嘅唔開心？
你一味做聽果個可能就會覺得你係個好照顧佢嘅人
而唔係可發展對象？

佢講過我似大哥哥 但係我唔想比個咁既印象佢

算係有同佢呻既 但係我份人唔太中意同人呻 唔想麻煩到人既感覺

幾同意
但如果share開心野係咪都得？因為我自己有時驚share唔開心野佢會唔明白 對牛彈琴feel
當然照share都得既

哈哈 我自己都驚緊同一樣野
不過佢講過佢係我既傾訴對象
但我反而覺我係佢既傾訴對象先真

其實大哥哥未必係無機
可能佢鍾意大哥哥

唔知啦 佢鐘意鬼怪入面孔劉大叔角色
一班人有5個男仔 有大佢4年5年6年 結果同大佢9年半既我最熟 我自己都唔相信
當齊人 成班人就食花生 因為齊人佢都痴住我 多過痴住另一個女仔 明明佢keep住見個女仔多過我
當然 依家見我多d

又失眠

其實我都唔知佢點諗 我大佢2年 但係唔想好似比人fd zone左咁

巴打，我同你倒轉，男朋友係加拿大，我係香港。但佢係加拿大人，所以都唔會黎香港工作。長期long d , 一年見到的時間冇半個月

唉都係 好想挽回

早晨 又係攰既一日

俊明我又要first impression阿～

早

鐘意左個同事
同佢做到朋友
人多個時都仲可以有傾有講
一單獨接觸就各種尷尬
識耐左知道佢以前俾人呃過傷過
宜家佢話因為已經好攰了
冇辦法再接受另一個人
我冇直接咁同佢講我既諗法
不過有人同佢講過我鐘意佢
各位巴絲，我應唔應該繼續磨落去

打完機了 好攰 但要做埋野先訓得

你係為左有拖拍先中意人 定係因為中意人所以中意人

我係中意佢個人所以先糾結
係為左拍而拍既話 佢唔受 我早就走左

紅卜卜囉，蕃茄ma

中意人介咩春野意磨

咁佢講到明話唔會鍾意我啊

即係你會因為自己唔開心/辛苦而放棄人啦 咁你都成個態到係到啦問我地做咩

但係我唔想就咁放手
雖然我知咁落去會好攰

你到底想點 一係就介意磨放手 一係就抵得住磨既辛苦

個陣就開始覺得自己對佢冇意義
然後就一路糾結

吓，原來我仲有市場

一個人 幾好呀

依到愈夜愈熱鬧

任誰也可以是我

口講話停，下個留言就答人

乜鳩野有野心人士
唔中啊唔中啊

女神幾多歲?

李女神?

找不到命中註定在一起的那個人
很多人都像我 一個人過生活

有冇人明呢種感受 起過底既人都知
我有一個一齊好耐既女朋友
但因為種種不合 慢慢演變到一個星期都唔見一次 盡力去挽回到 但都係吊住命咁
佢成日睇到某某網見到情侶分手七大徵像又會sd過黎 有意無意咁暗示 但只要一見到面又大家都好開心好enjoy 一見唔到又變左一日 一到兩個電話 傾談唔夠5分鐘全日

唉我真係就快癲 有冇巴絲可以教下我點做 我真係好心痛 每一分鐘都好折磨…

我估你好年青

睇落似七歲

某程度黎講都算係

個fd interview特登打嚟集氣 然後我就醒咗 瞓唔返

唔夾? 無得勉強，每人諗法都有d唔同掛，多d溝通了解吓囉

in幾點?

邊一部份大個先

我睇得出係

1045

哇ching個問題好有深度

太多年 無左共同話題 以前一齊做野 而家天南地北 好少見唉

佢晨早打比你?
btw唔係特別眼瞓就唔好瞓啦

大家快d推埋佢

冇瞓喇 食緊飯了
我真係呆咗 咁早以為咩事
一聽就話自己要上去 要集氣
我講完句加油都未load到佢要去做啲咩

起碼有人關心支持下咪幾好

佢咪一句淫底就完咗啦